IZONE首張日本大碟好似幾正..

算係我近年聽得入耳既JPOP..

香港人!

儲左大把X等緊…

撐降！

課金是良知

牙敏好波🤣🤣🤙🏻🤙🏻

多謝你幫mnet 交造假罰款❤️

反導！

我撐導哥..

斬

懸崖勒馬🙏

咁都係唔撐導哥了..

日文不了

Bb屌你呀

Be be bewater